依家去print文宣傳單，求圖

如題，最好黑白

第一次整文宣圖，希望幫到你。

推